請各位明白，現場手足唔係閣下嘅棋子

前線、中堅、後援都有現場資訊即場分析獨立思考
大家出自擔心勸人退冇問題，但點解屌人唔走？
核彈都唔割，就更加要俾信心現場

利申: 係黑警老鼠屋企屌緊警嫂

屌你老母

其實有心應該落場勸退
係度UP邊個前線會睇

返屋企

個個嘆冷氣指手劃腳

利申: 支持返屋企，但誓必支持手足任何行動

現場手足幫你地拖緊時間等你地搞多幾次阿！仲上連登，做啦！

屋企要人！屋企要人！

番家喇

利申：核彈火箭炮都唔割